大笨象腳朱古力 五顏六色好好食！

食落變咗深啡色！ 點解會係咁㗎！

屌你老母

屌

大地！

一隻龜兩隻頭 掉了頭........

聖誕老人......

？ ？

剝衫剝褲 騎著....去殺人